岩岩去starbucks d員工連daily brew都唔識

英文係咪差成咁

係咪以為入starbucks 用英文落order高人一等?

daddy blew

我諗左諗先諗到中文點講

每日一吹

就係為咗呢吓優越感先多人買，又唔怪得佢

要個例湯

平時其他coffee shop都係飲daily brew

唔通 long black, cappuccino 要用中文講？

有乜問題
你食壽司用開日文叫？

用中文落order會扮唔識聽

長黑，給不千奴

冇試過
唔好妖魔化Starbucks員工啦

要個好苦既咖啡同埋 卡布奇諾

大家叫開就咁叫啦，咁都要另類

義式泡沫咖啡

每日一杯

you are idiot in 3 lang.jpg

試過買mc cafe叫long black佢問我加唔加水

starfuck 果個好似叫coffee of the day

好似加水係正宗

LONG BLACK唔係1:1水咩?
佢問嚟做咩

係